【18+】權F呢張相 發生緊咩事？

我D白色黏液

認唔到

好想知舊嘢咩嚟

禾d米青

佢應該倒落去嗰波到 等人去奶佢嗰波

芝士

佢放左落微波爐叮完嘅芝士

好撚大波